堅持貼反送中標語 裝修真漢子被屈藏攻擊性武器 大批警員封店搜查

晚上10時許，據報警方接獲市民報案，指將軍澳富寧花園商場的洋江工程公司藏有攻擊性武器，十多名軍裝及便衣警員到場調查，現場消息稱，警方搜查後並無發現。其後，商場保安突然撕走洋江店外的反送中大字報，引起居民不滿，現場氣氛緊張，兩批持不同意見的居民互相指罵，有人被推跌，情況混亂。商場保安指商場11點關門，要求警方協助清場，惟警員指商場屬私人地方，不會介入事件。

球叔表示，今晚收工後返回上址，打算食飯之際，突然有大批警員掩至，聲稱網上有人舉報店內藏有攻擊性武器，並支持港獨，要求入店搜查。球叔指要等律師到場才讓警員入內，惟警員未有理會，隨即封鎖全店搜查，約45分鐘後稱沒有發現，警員說「無發現，收隊啦」，然後離去。

對於有大批警員突然殺到，店球叔坦言「唔驚，有乜好驚」，並指「預咗啦，預咗塊玻璃冇咗」。

自6月初，洋江工程公司櫥窗上貼上東主球叔親自用毛筆書寫的反送中大字報和報章內容，事件在facebook瘋傳，獲網友紛紛讚賞。早前有人向商場管理署施壓，投訴他違反商場管理守則和建築物條例，迫令他清除櫥窗上的所有內容，但球叔無畏無懼，至今仍然在貼。

大家多多去幫襯

商場保安突然撕走洋江店外的反送中大字報
個保安冇撚野?

幫推

自推
香港反對逃犯條例事件簿

球叔

推

屌你老母，一齊投訴個保安

可以話搜就搜？

直至佢比人炒

屌你老味, 依家D狗先出黎
元朗個晚含緊L?

警員指商場屬私人地方，不會介入事件。

難得做咗一個正確決定

個實q仆街到

支持港獨唔撚得?

無搜查令可以就咁入去搜查

將軍澳 就腳過 沙田新城市好多啦

時窮節乃現
有良心既公司肯定唔會呃秤

多多幫趁

其他鋪頭撐送中就得，反送中就要比人屈，你唔鐘意你咪唔好幫襯佢，我地見到啲餐廳撐唔通又燒咗佢咩

商場保安指商場11點關門，要求警方協助清場，惟警員指商場屬私人地方，不會介入事件。
新城市廣場單野點解釋先請問

球叔加油
呢度成班巴絲支持你

而家政府根本係開始打壓異見者，你話遊行唔企出黎大返佢老母點撚得 根本見你收佢就放、食住上。俾佢食食下啲人就愈來愈少，愈少人就愈驚。

個保安 商戶自己貼個標語關你春事咩

而家又話商場係私人地方

建築物條例？寫幾個字都影響到塊玻璃結構仲要出到咁多警察，西九龍地盤下沉要出幾多人？

係咪咁撚多藍屍保安狗